final

我想問點解考完final/test,professor改完卷之後,份卷唔可以派翻俾學生?